\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Strahlen brechen viele} 
\index[in]{Strahlen brechen viele}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Strahlen brechen viele}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/strahlenbrechenviele} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Zw\=eige wachsen v\=iele \=aus ein\=em St\=amm. \=Unser St\=amm h\=ei"st Chr\=istus. \=\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H\\
2. Zweige wachsen viele aus einem Stamm. Unser Stamm hei"st Christus.\\

Zw\=eige wachsen v\=iele \=aus einem St\=amm, und wir s\=ind e\=ins d\=urch Ihn.\kill
\>\bf C\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Zweige wachsen viele aus einem Stamm, und wir sind eins durch Ihn.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. G\=aben gibt es v\=iele, L\=iebe \=vere\=int. L\=iebe sch\=enkt \=uns Chr\=istus. \=\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H\\
3. Gaben gibt es viele, Liebe vereint. Liebe schenkt uns Christus.\\

G\=aben gibt es v\=iele, L\=iebe ver\=eint, und wir s\=ind e\=ins d\=urch Ihn.\kill
\>\bf C\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Gaben gibt es viele, Liebe vereint, und wir sind eins durch Ihn.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. D\=ienste gibt es v\=iele \=aus ein\=em G\=eist, G\=eist von \=Jes\=us Chr\=istus. \=\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H\\
4. Dienste gibt es viele aus einem Geist, Geist von Jesus Christus.\\

D\=ienste leben v\=iele \=aus einem G\=eist, und wir s\=ind e\=ins d\=urch Ihn.\kill
\>\bf C\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Dienste leben viele aus einem Geist, und wir sind eins durch Ihn.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Gl\=ieder sind es v\=iele, d\=och nur e\=in L\=eib. W\=ir sind G\=lied\=er Chr\=isti. \=\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H\\
5. Glieder sind es viele, doch nur ein Leib. Wir sind Glieder Christi.\\

Gl\=ieder sind es v\=iele, d\=och nur ein L\=eib, und wir s\=ind e\=ins d\=urch Ihn.\kill
\>\bf C\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Glieder sind es viele, doch nur ein Leib, und wir sind eins durch Ihn.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
Worte nach dem schwedischen ''Lågorna "ar många'' von Anders Frostenson\\
\copyright Strube Verlag GmbH, M"unchen
\end{small}

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: Dieter Trautwein, 1976\\
Weise: Olle Widestrand\\
TS: 112
\end{angaben}
